藍底扮中立youtuber 屌打黃絲示威者

有個Youtuber 叫陳怡Chan Yee
其實事前唔識佢 無睇過佢既片
但有一日見到有長輩播佢既片
話佢好中立 講得好好
我就走去聽啦
點知
原來係藍底但係扮中立去評論呢個幾月發生既野
睇番佢評論政治既片
下面comment全部都係支持佢
啲人完全唔覺得佢偏頗

佢有好多條片都評論而家發生既野
你地可以自己上去睇番

就以呢條為例：
佢0:23講 只要有立場唔同就會比人屌打（佢意思係黃屌藍）又話好多人比人煽動呀之類
佢分明因為佢係藍 唔gur比人屌 如果佢係中立 藍絲page既人唔係咁做咩？ 佢又唔去話下人？ 同埋話咩容納唔到其他聲音 如果係真 就唔會有黃藍對立現象啦 只不過佢堆朋友同佢意見唔同 佢就話人容納唔到佢

再2:30開始 佢講元朗西鐵打人事件 話黃絲無人去組團去印證何君堯係唔係背後策劃 就走去搞人辨事處又整人父母個墳呀之類
從佢果段說話就睇得出佢邏輯有問題
佢話我地無印證何君堯係唔係背後策劃 我當佢講得通 但佢夠無印證係邊班人去整何妖父母個墳 佢憑咩咁肯定咁講？ 同埋咁佢係咪要組團去印證？
同埋大家係從何妖同白衫人握手段片之類證據去推斷
但佢用咩理據去推斷整人個墳既係黑衫人？

Sorry for 1999
睇到好嬲好無奈...

嬲 pish

On99

Angry

自推

咪撚理佢啦

Bitch 把聲好8婆

你喺吹水台開已經係第一個錯誤
第二個錯誤係連登仔一早知呢個唔係中立

youtuber 最需要就係點擊數同多啲人去 subscribe 佢嘅 channel
呢個youtuber本身就係想搏出位，所以先做藍絲片呃你click入去睇
你仲要叫人click入去睇？

我屋企人成日睇佢D片，我可以點

仲叫人捐錢比佢

禁入去重要幫佢賺view不了

曲線打手

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

又推佢。屌。可唔可以放三上d片上黎

屌過幾多次咪撚post依條撚樣?

樓豬3毛 fack checked
Show Blocked User - 我係自由閪呀吹咩

Sor9 少開post 唔識規矩

無咩規唔規矩，出Post前善用搜尋功能

檢舉就得之前有巴打教
佢有條宗教片

睇標題就知你講緊邊個，真係咪撚再post佢d嘢啦，同d黨報親共fb page一樣，由撚得佢啦

請唔好再post呢啲無關人等上嚟
佢講乜毫無重要，我哋好忙唔得閒理

Stop make stupid people famous